台灣最美的風景是人情味

美你老母咩 LOL
場場都有人嘈交
死一次就走場
明明入場前已經揀定位都可以變雙上

想問有無建議邊個時段玩會好啲？

打鋪LOL都要嬲撚到上連登開Post
EQ低撚到咁就無撚玩啦

一路打一路笑緊
覺得好搞笑

明明嬲到面都紅晒上網取暖就咪扮唔在乎啦🙄

講咁多廢話
唔鋸ge咪三分滅號囉
個個團戰武田信玄都打上架啦

係頹咗一下又哭笑不得嗰種感覺啫
玩親都唔會同人嘈交都係叫加油穩啲多
點解佢地要咁躁